# Компьютерная графика - Лабораторные работы

Демо доступно по [ссылке](https://obergodmar.gitlab.io/graphic-labs/)

## Содержание
* ### [Лабораторная работа №1](src/lab1/README.md)
* ### [Лабораторная работа №2](src/lab2/README.md)
* ### [Лабораторная работа №3](src/lab3/README.md)
* ### [Лабораторная работа №4](src/lab4/README.md)
* ### [Лабораторная работа №5](src/lab5/README.md)
* ### [Лабораторная работа №6](src/lab6/README.md)

___
## Список изменений
### 09.05.2020
* Добавлена [Лабораторная работа №3](src/lab3/README.md)
### 05.05.2020
* Добавлена [Лабораторная работа №5](src/lab5/README.md)
* Добавлена [Лабораторная работа №6](src/lab6/README.md)
### 05.04.2020
* Добавлена [Лабораторная работа №4](src/lab4/README.md)
### 03.04.2020
* Добавлена [Лабораторная работа №2](src/lab2/README.md)
### 09.03.2020
* Добавлена [Лабораторная работа №1](src/lab1/README.md)
